apple 野嚇死人咩

即刻換手機
屌拿星用左幾年
你班果迷醒小小

戇鳩

唔止手機，airpod 都係
永不錄用毒果
都知一定有人死撐，你死你事，提左你地架啦

提一提數值二以上香港係唔俾賣

走啦你

iPhone 8先1.09
邊到睇到1.8咁高

唔怪得用iPhone嘅學生係蠢啲
觀察左好耐

俾個低 d 你睇啦，iphone 8 最低都 1.32

過埋美國標準（1.6w/kg)
sar 本身誤差大
個test 連係check head定body都冇提

利申：冇研究其他電話 但iphone8 平均test result 過1

岩， 仲咁多傻仔同港女用，抵啦

你係屋企公司用wifi咪一撚樣，多9餘

old news
不嬲唔用ip

On9你唔好去做野人 多尻餘

太陽radiation 都好太, 繼續做宅男毒撚啦

你地咪繼續盲撐iphone,同盲追supreme 既人一樣

小心啲，一陣人哋就話喺用家問題

買咗個Supreme開瓶器
平靚正

聰明啦，用10倍價錢買功能一樣既野，每次用一定爽死 不過如果你做擺設就可惜，哂左個位擺figure

周圍都係輻射 又wifi又剩驚得幾多 大亞灣核電廠係隔離tim
驚核電廠爆炸好過驚呢d微量輻射啦係規格內咪得囉 你話超過規格就話姐

食煙飲酒吸毒食M記食味精化學野落肚 禍害仲大 你唔煙唔酒素食撚仲要用錫紙包住自己防外來輻射再用三星手機 咁我就真係無聲出啦

其實Supreme 小物
原價好平架咋

好似有個po吹奏8個神機黎架wo
好彩我用7真機王

iPhone 8係1.851
邊度睇到1.09咁低

Apple 依家唔係sell緊健康㗎咩

用an機多數都幅射樣添

By樓主

搞分化係咪講緊你自己？

起完樓主底
原來係個DSE五科都唔夠廿分嘅傻仔

就算你唔用 你隔離個個用咪一樣

lg 0.1幾

飛航模式會唔會無咁多幅射？

屌....嚇死人咩，原來咁高架 以後唔上連登了

近太陽 你話呢

係人都會死
又唔係叫你飲砒霜即刻毒死
咁都好驚

但係samsung會爆炸
咁點簡好

唔知陽光嘅SAR值係幾多呢

樓主咪話佢要換電話囉
帶出佢之前係因為用iphone先變傻仔

ifan 駁唔到玩起底

Apple 又贏

你以為用wifi就唔洗連網？
只係wifi＋數據一齊連咋
除非你開飛航啦

唔會因為有幅射唔用囉

收咗三星錢

Shamesung 係雞係公廁

Oh my day

呢個po引晒啲戇鳩仔出黎
又叫人地去做野人，又用毒藥黎比喻 人地出晒資料都仲要人身攻擊，成班戇鳩

唔好對號入座，除非你有以上既想法

iPhone輻射多都講左好幾年
唔知點解每代嘅iPhone都係特別多輻射
不過依d野基本上冇人會理

create a problem, sell a solution

仲有好多大肚婆用

弱智係咁，包容下

啱呀 人身攻擊完樓主 iPhone就無輻射
結論：用家問題

3星就短痛, 一野炸撚死你
iphone 就長痛

咁我不如愛祖國用華為